你地覺唔覺得所有做工程，建築行業，都係好低級

話知你做經理，都當你粗人

低級在

想知樓主做乜鳩嘅

做賊

係
同囡囡傾計問我做咩嫁
我話electrical engineer
已經冇下文

搵到錢咪得
見d地盤/裝修佬收工好多都渣歐洲車

有時諗佢地係咪為興趣做野/老闆級

樓主以為佢哋做工程，其實佢哋實際係做大戲同埋係騙子嚟，個個搵大錢、幾層樓揸手、揸名車、戴金勞！

正是！

唔撚覺，咁你係做乜

金融

咁你覺得金融高唔高級

緊係高，兩個拍埋工程比都無得比

我覺得低級不在於勞力，係在於活係一班老人家底下

佢地係超自私自利。同埋要你用青春服侍佢既年老、情緒。

細電
但係啲女又唔太抗拒 但係知我返工時間就會同我say goodbye

啲女對呢行既人反感

係返工時間真心閪 去邊個地方都閪先仆街

番工時間事小，最主要係行業image 差

閣下返工同收工時間？
Finance咁大做晒？

我係討論緊行業形象，工程好cheap，你唔覺？

政府工程師十皮一個月

形象同意
但finance有乜咁好
一到peak season想死

利申 連踏左十幾日
啱啱返到屋企

事實呀
香港工程/建築比狗做

你係真先好呀
咪影衰班專業做賊真係搵開大錢既賊

有咩用？粗人黎既

咁工程顧問又點計